［年經］迷信撚請入

頭先同同事傾計
發現大部分人都會係新年前剪頭髮
不過我一直無呢個習慣
但我個人又真係成日都好黑仔
唔知關唔關事呢

關樣事算唔算迷信